[港島急要人]有冇人出，快！

REVENGE !!!!!!!